觀塘遊行申請人俾黑警拉咗

source: NOW

咁逐個拉都唔係辦法
諗咗陣睇吓有冇法律罅走
但宜家黑警拉人唔洗理由
點拆好？

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！